向郭偉强提私人檢控 陳志全稱律政司考慮是否介入案件

人民力量陳志全早前向工聯會郭偉强提出私人檢控，指稱在5月立法會內務委員會主席選舉期間，被郭偉强拉跌倒地上。陳志全表示，收到律政司要求法庭押後審理有關案件6星期，以便有更多時間考慮是否介入案件，他對此表示反對。

全文:

殺人放火金腰帶
根本成個律政司都要制裁

Department of joke

又原告變被告